【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (9) 完整版上網！推到開第二季！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

希望error多啲客串

留名

睇咗琴日個集YouTube 真係好好笑順便share埋俾屋企人

屌好靚仔呂爵安！！！！！！

ＣＬＳ正

j爆個電視mon啦

阿正

cls阿正
想口爆

阿正想含

牙正癲到

哇到依集啦！！！！

真心膠

MAK 大口

lm

聽日個集正喎

喪屍game正呀

用口接Jeff射出黎既野

193

聽日正喎

Cls

痴女正

喪屍都玩埋

33

33!!!

193！！

今集一有poki就冇咁好笑

癡撚線

33豬呀

3爺

FB LIVE!!!!

193!!

跪求兒登wink gif啊

好痴線

老公

193：你地唔好搞痴線啦

保錡退ERROR , 兒登頂上兼任得唔得

斷手喪屍

呀正好痴

viutv app 係完整版？

下集應該吸引

33333333
我想比佢咬

聽日個集有feel喎

聽日果集正喎

個節目慢慢發展到好似rm

好正，成個office咁玩

睇live啊各位

轉場去FB live

唔緊要聽晚有193

聽日個集係唔係有d似running man

Edan單眼！！！！！！！！
一定要有gif

193: 仆街，又要玩斷手啦

牙正口爆好癲

唔好搞edan thx

Lm

茄汁咋嘛

牙dee,policy,193
之後係唔係有肥仔？

轉場facebook了

屌又要睇LIVE 唔得閒!!

同意
自己ff下咪算

笑死我

下集好似好正

Hillary好慘
可以去平機會

撇too

聽日個theme要做一個鐘先岩數

聽晚有33

Jeff bb好正
好中意佢啲字幕有filter

一樣ga ja

Facebook Ready

我都覺

佢地係睇住rm 黎做

睇嚟喪屍3ben合作搞得過

平心而論 今集有保錡都幾好笑

利申 非保錡黨 但好鍾意Error

都係一樣
不過等陣fb會有彩蛋

唉又得20分鐘完

193應該好鬼怕黑

呢套野真係可以拍到好多集
人腳靚 製造組又fit

目標 推爆開第二季啊！識做啦！

是時候開第二季變一個鐘了

仲未開live

一定要有阿正 癡女

一齊斷手

一定要有阿正

Facebook有咩睇

聽晴主題唔錯好期待

阿正係鐵膽 但估唔到今集MVP係Jeff

但error遊果陣佢唔似驚喎

係咪viutv fb live? 未有？

黑佢唔驚啦
靈探都去過啦

Live

差唔多類型遊戲 上次有shirley 女boss 好笑d

無睇好幾年
之前玩落既game又唔係好覺好重rm味
係開始慢慢培養到啲人設出黎
加埋聽日玩生存game 先開始好似rm

同問

要破193, 就係用動物

6個一齊live

聽日Hillary個Look好正

未有

佢好似好有興趣靈探喎

係咪佢驚狗

快啲開續集啦 好好笑

有LIVE啦

有了！！

我都覺得shirley好笑d

where's hillary

啲人設開始鮮明
可以變一星期一集固定節目都得啦

係任何動物都驚

Where is hairy

怕動物姐

有啦

hillary呢

咁我應該記錯咗

佢入自殺森林都唔驚咁

有live了

點share

牙煨仲聖誕緊

點樣share

醒就唔叫牙煨啦

節目一集太短。。。時間長d就好
btw 支持第二季

2千人爆上去！

suppose都有

醒就唔叫啊煨

怕黑係咪牙dee同poki
牙dee又入鬼屋又入鬼酒店

成二千人睇

勁

珈其Hold Live

正遠d

Hillary失蹤了

阿正可以遠d

哇！3000

犬鳴隧道先恐怖

冇Hillary?

Edan做嘢做到咁夜

佢由朝做到晚

個live好多人
快啲做續集

求續集

講野要收錢

193唔驚喎，之前ig live先講過想做靈探

33怕動物怕離心力

最靚女

無Hillary睇

Hillary做黎生

今個月一定好辛苦要飲多啲湯水

叫牙正離遠啲

250蚊

三千人睇

成三千幾人

又攻擊kaki

啲紙巾

仲升緊 好癲

120卷

120卷廁紙cls

120卷廁紙

珈其慳錢師

120

60舊

巴士

搭巴士

點拎翻去

60舊搭巴士

拎住60卷廁紙搭巴士

阿正你真係好正

集氣～再爭取～

3500人睇 viu識做啦

集氣!!!

幫手hold

兒登！！！！！

不撤不退

edan係咪mon po

韓國嗰一個節目

edan講晒我哋心聲

韓國個一個節目

Edan講啲嘢同我哋一模一樣

Viu員工代表
定連登代表

唔該曬兒登

兒登有追post
有聽意見

珈其

韓國嗰個running

佢實mon po啦

running...長壽節目

韓國嗰個running 長壽節目

果然有mon po

兒登！！！有mon post!!

一個星期一個鐘，長壽節目

加人工！！！！

我地愛你呀兒登女

開live開到幾點

Crew希望加人工

加人工

Mon po兒登

兒登女

hello兒登

好癲 爆4千

嗰啲登

多謝有mon po

登討論區

要求一個鐘!! 半粒鐘唔夠呀

嗰啲登討論區

嗰d登

mon po

個d登

mon po員工

唔怪得知第二集剪得咁好

工作人員有mon _登討論區

果d登討論區

後製加人工！！！

辛苦曬

Hello製作組

咩登討論區

自己玩剪接世界第一

係咪真係第一集比人屌之後即刻剪過

個啲登討論區辛苦晒啦各位crew

又mon po

辛苦晒製作團隊

辛苦晒

14格

第一集之後改善左好多
多謝幕後們

14格真係好好笑

上鏡留名

多謝節目組！！！！

牙正最襯分14格

呢個節目好好睇呀 辛苦晒

albert

齊人一定要啦！

18！

睇返先知on9

睇返先知自己on居咩mean登

Albert

呀正可唔可以一個人再玩多次

經典場面

出國拍！！！！！！！

多謝節目組

齊上

希整可以齊人開第二季

諗得好長遠

花姐error遊

ff很美好

Mon po員工們 好好睇啊！

多謝六位主持
牙登麻煩cap比佢哋睇

推呀

14

負責俾珈其同牙正蝦

個姓仲要大寫

打mirror

就叫膠遊

真係變rm

跑緊嘅人

諗就有架啦！！！！！！

請Mirror做嘉賓！！

正

又自己拍

15

啪 15

過左14過唔到15

15阿正個樣呆咗

又錯

15格

拍漏

牙正

必須要有牙虎

醒少少呀大佬

岩多1個

阿正進步左 14無事15出事

有進步

係唔係淨係練到14

練完14變15多咗一

15正

仲有得笑 阿正都係多左一格

14變15
啱多左一下

進步咗一下

大埔遊戲王

呆咗

就嚟要正姐每日節目自己拍一次

進步咗一格

多一格

牙正數學師

Jeffrey講嘢真係

多謝細佬

好9

Jeffery 次次都語出驚人

J 真係好少嘢講

Jeffrey講嘢都幾悶

Jeffrey平時應該好悶

每一句都係金句

笑撚死 一下仆低左

認真魔人

好有營養

素顏J

想要素顏

好似中二病扮cool
其實係天然呆

冇人挽留牙正

笑15笑到比老母問我咩事

我地同佢friend
咁阿正唔friend

你唔好咁啦

阿正“點解你地見過Jeffery素顏？”

jeffrey 成日痴線

趁機笑kaki

jeffery剩係講痴線

見過真人
真係天然呆多

正常發揮

垃圾

可唔可以透露下下一集喪屍d搞笑野

阿正最後唔好玩

屌你24味溝香蕉

唔好落水

最好

Edan嘴賤

團欺正

兒登好衰

無睇頭10分鐘 點解無hilary

牙正做救生員

潛水衣

兒登又變態Hillary

今日唔得閒

牙正潛水衣

阿正做救生員救jeffery

正個樣

EDAN 把口真係痴線

mean

做緊野

Edan又玩機動遊戲

呀正同兒登真係好好笑

機動遊戲兒登唔得架喎

edan玩機動遊戲

屌你兒登把口

好仆街

Edan攻擊力強

meandan

CLS兒登mean到呀

機動遊戲 mirror go同error遊

兒登savage

牙登：又玩機動遊戲

珈其被攻擊

Edan有口音嘅

呂爵安係咁攻擊人

兒登今日搶口

識到生字啦

串television

每日被一個英文字傷害

Edan去到邊都蝦人

其實我想佢可以有馬介休真係game果種既玩法拍出黎
不過當然唔希望抄到足咁玩

講就有架啦！！！！！！！

係咪有包袱

edan: 玩完mirror go 膠戰啲懲罰好輕鬆

又笑kaki

又bin c

kaki

個LIVE MEAN 到一個點

珈其又binc

binc

許願
我要有第二季

Bin完都錫番

屌你阿正

又鞭珈其

偶像組合

缺一個黑氣石

屌你牙正喺到播

Edan真係

CLS播MV

個個都要走一次

Bin c

仲未到

個live mean到但係好好笑

咁耐都未到kaki

仲要話好後先有

好尷尬呀

幾千人睇live睇mv

Binc bin 到

阿爺隻手指漏光

痴撚線

又鞭爺爺屍

尷

又binc

嬲啦

1 2 拍 4 5 拍 拍 8 拍 10 11 拍 拍 拍 拍 16 拍 拍 19 20 拍 22 拍 拍 25 26 拍 拍 29 拍 拍 拍 拍 拍 拍 拍 拍 拍 拍 拍 41 拍 拍 44 拍 46 拍 拍 拍 50

屌你阿正又嚟

珈其谷鳩氣啦

可唔可以搵次懲罰係kaki扮返個mv

屌標哂眼水

鬧司機

肥腸

起碼要上升到Error遊級懲罰

開live都咁好笑

保綺會發情

40拍？

重拍mv

重拍mv正喎

專業TAG 歌

重拍爺爺MV

好好笑

dj mode

再鞭

說說正DJ上身

同意

數到亂咗添 40就衰

係咁binc

mute

Mute畫面

兒登你知點解珈其次次聚會都唔嚟啦

其實得20分鐘

一分鐘講嘢

Pin啦

Jeffrey冇野教

今日無 姐係之前有

J: 無呀...今日無呀...

仲MEAN 緊

又爺爺

Jeffrey要warm up

唔理阿正

阿正瘋狂攻擊爺爺

唔收人工

無人出聲

Live人數下跌

Jeffrey好尷尬

阿正真係好癡女

初吻

牙煨個樣

J: 痴線

阿正不停bin

投訴

嗰個都被人鞭

痴線

Binc again

得返三集

阿正Jer住爺爺

阿正binc仲bin得癲過波台

劇透

Edan

Edan心聲師

喪屍得一集

Po番晒cut咗嘅片段出嚟

city hunt期待

Po返啲遊戲出嚟

Edan訴求=我地訴求

mon po師

J一出聲就好正

mean登被圍攻

有彩蛋

Mon Po 員工可唔可以cut返

又bin

又鞭

《膠膠》

成集係咁playtime

爺爺好慘係咁比人bin

不停bin

今日長期bin c

點解成日都嬲

爺爺嬲嬲地

珈其很正

呀正係煩膠

笑到好攰

jeffery真係好靚仔, 但總係鍾意唔落
edan bb好正

爺爺真心嬲

後製cut多d彩蛋出黎啦
唔好曬左d鏡頭

因為你地冇活用到個mv

爺爺又嬲

爺爺都係固定嬲

預告又嬲

爺爺又谷鳩氣

佢尷尬唔知點反擊

Agger

谷鳩氣

爺爺好認真

edan好qq

珈其認真mode

唔該晒

第二季要求播出時間double!

俾人cut

係係係

無問題架 錯咋

又煨

珈其認真講嘢嘅時候都係唔想聽

牙煨叻左

笑

Edan唔使講

成個live都係鞭屍大會

爺爺淆

唔俾兒登講

佢哋五個真係夠mean玩得起

珈其又認真mode

剩係玩game係可以好好睇

驚得罪你班網軍

兒登：膠戰濕濕碎

我覺得爺爺係真嬲

又講playtime

阿正講comment又鞭爺爺個mv

做自己最好睇

但好快冇事

係但佢都會嘴賤

真嬲先係最好笑

早起收得夜

又痴女

但剪得20分鐘

好想打阿正

牙正：唔會

其實人都習慣左佢嬲
唔理佢

唔會!

集數都要double
三十集一個鐘

好到爺爺

其實爺爺係玩果陣認真撚姐

好慘

要真係玩得, 條底線夠低先夠真夠好睇
所以大台拍唔到

證明真fd
edan唔會唔氹既

發覺Edan講嘢係會係會加個嘛係句子最後

運動會

啦啦隊

着迷你裙打氣

我都想比兒登氹

一家人

Jeffrey and jeng
Edan vs jeng

hillary遺言師

感性肥腸

Jerdan

鞭400米

全女班

原來出左今集sp

4000cm?

400m=4000cm....

sisterrrr

Sisterrrrrrrrr

Sister正喎

edan

400米=4000cm？

節目效果

Jeffrey竟然話幾好

兒登又變態

赤膊

Edan米色拉

玩腳

係咪40000cm先啱

好好笑救命

唔會攻擊到Edan

澄登

Edan水洗唔清

兒登女冇贏過

點解無人binc

兒登冇贏過

繼續吹

有喇

已經自鞭

兒登個角色愈黎愈變態

黑氣石牙登

真係好黑

佢地6個真心好有火花，起碼真係可以長拍長有

keep住唔贏係好

而家係咪即時mon緊登

係唔係mon po staff提

兒登賭分冇拎第一咩

牙登墊底師

kaki逆轉贏廁紙ma

黑仔墊底mean登

珈其反敗為勝

So sweet

Hillary收工未

+其第1呀 獎品係廁紙120卷

肥腸感性師

啊正咁正

阿正咁正

但最投入係阿正

係喎 同一集嚟
咁唔贏好啲

阿正你做得好好

牙登 下一季搵mirror成員做嘉賓得唔得

聽佢地講依啲好正

但係牙正好正喎

爺爺個表情sticker唔該

牙登又mean

好賤啊你

佢地兩個真係好夾

白紙皮sister

花姐教下班細講野啦，一個二個都係咁

比Sisterrrrrrs啲chemistry笑死

牙正你做得好好呀
第一次絕對係超出水準

評兒登個個

好想比兒登mean之後嬲佢再氹番我

Jeffery 呢個fb live係咪都有化妝

係其他人屈姐 佢講野已經好小心

要上鏡應該有化

唔使咁認真喎 搞下笑姐

又cut edan

Feel到佢地真係好friend so sweet

病咗冇睇電視

大家都係講吓笑 唔使咁認真

花姐好快俾班仔激到提早更年期

痴痴地線

頂你地有冇咁sweet啊

都知依個人痴痴地線

正 加油呀

阿正個表情變化

阿正表情交足戲

Edan又開解人

懷念你勤力cap圖

其實feel到呂爵安同阿正好friend

chok巴小心身體

全靠兒登係咁開解佢

4MK

死mk

岑MK

同Edan做朋友一定成日俾人開解

m其

頭先阿正話成日私底下同兒登傾

頂你個肺

爺爺：收皮啦

嬲

長氣啲口水浸死佢

終於忍唔住口

Edan al成日做呢個手勢

爺爺個樣真係好撚young

加多句收皮啦你

完全唔似30歲

Jerb

牙煨次次講嘢都好認真

jeffery 侮辱 edan

天然呆

成日都一面正經咁mean人

DI2DA

岑m其

佢唔係玩game爆唔到金句

似狄易達係幾似

正果然做開dj，佢啲入位講 comment 好 smooth

繼續做中學生

誰無mk過

個個都mk 唔使爭

似di2da

中二Jeffrey

屌jeffery

好快好返

咁問 Hilary 應該最清楚

大隻佬打交

我覺得佢真係當左同人哋傾偈 好自然

上左身
jeffery真係中二病

粗口

一本正經講鳩嘢

粗！口！

比森美教咗幾年

弱雞應該係岑mk

渡邊直美

爺爺上身

好口賤

m其同mk登咪啱傾

咁有緣

辯論隊

唔敢講個句都俾你講咗出嚟

玩嘢互串啫

Mk仔channel

未來堂姐夫原來係教束編劇

想睇野外取景

早兩晚阿正ig開live問佢地膠戰問答比賽有提到

有啲串

Edan有啲串

一開聲就kai

edan串咩

kai

Kai登

Edan cool tone

一講嘢就知佢KAI

Edan好串 原來係Kai

扮cool

kai嘅

一講嘢就知佢kai

珈其個樣串啲喎

阿正痴咗線

正係咪電子音

邊個後面有女人聲

Jeng lag左

得罪前輩

正開咪落effect

正lag機

無wifi

笑撚死

肥腸有貓

牙正冇俾錢上網

正垃圾網唔好講嘢

肥腸隻貓摩牙

正lag到癲

磨牙

兒登勁

見返自己

Jeffrey講嘢 個個都比唔到反應

佢冇respect wifi

Jeffery 個 feel 謙得滯，好似佢地話齋謙到串既 feel

兒登孖生

兒登

識耐咗唔係

又mean珈其

癲癲地幾cute

直播去到最後有冇彩蛋睇？

cute收返埋

幾cute

edan好正

好cute靚

曾經幾cute

惡bear

大熊腸

牙正一講牙煨即刻轉聲

冇威脅

你冇威脅Edan真係好衰

嗯 嗯 嗯 嗯 嗯

無威脅衰仔

係

你冇威脅

輸囉

有諗法

：一拍埋jeffrey度，輸囉

mk囉

聰明

突然讚

有諗法 又叻

Edan努力呀

又playtime

兒登同牙煨 我揀兒登!!!

黑氣石
你幾黑都咁鐘意

牙正又黎

都係幸運黎

BLM

陷害Edan

喂阿

Bad luck matters?

我都揀牙登

Edan隔一排無見唔同晒

唔洗諗 一定揀edan

講笑架

牙登驚驚
最近花姐手下。。。。。

Same

惺惺相惜

猩猩相識

我都想俾Edan咸濕

唔好啦

排隊

講笑咋

mon post登快睇

Edan跟蹤Hillary

EDan仲拍緊野?

咸濕仔edan

可能錄緊音

我都覺似

佢好攰咁

呢排應該同小儀拍緊

錄音
Studio黎

呢排要錄音同拍呢個節目

拍乜？

琴日試廠黎 未真正開拍

咁樣讚jefferygentleman係因為女朋友係現場睇緊佢錄影

真係辛苦啦爵安

嘩 真係錄緊音

Kaki好sweet
同edan打氣

So warmmmmmm

加油啊呂爵安
好sweet啊爺爺

呂爵安

佢好忙呀最近 黎緊出solo
我係曲線宣傳

EDAN 仲得罪正姐陣間唔播佢啲歌你就死

Edan好多人撐你

珈其幾時去Playtime錄音

膠戰family真係好sweet

唔好係最後一次live啦

Edan新歌

靠實力 唔怕

一月中出solo
Yy填詞

真係好warm so sweet
Edan加油！！！！

兒登拜年咁

睇錯咗鹽濕edan

期待

辛苦牙登啦 仲做緊野

竟然拍唔到

好開心最後見到兒登

原班人馬除咗主持 仲要有埋班crew
希望有第二季

好彩拍到咋

真係 唔係我都會錯過

多謝你哋比好多歡樂我哋

表白阿正真係做得好好好有氣氛好搞笑

黎正

睇完膠戰愛上左阿正
之前聽一位呀唔該都未咁鍾意佢

希望有第二季

未試過咁鍾意番工

M底正

真 阿正真係正

其實好好睇

但好短

牙正真係好正

我嘅訴求就係拍膠戰

比錯負皮sor

本身都係間唔中聽但睇完膠戰變咗開緊工都要聽

好唔捨得膠戰啊！

都重

你地真係好sweet

Edan又mean

講到眼濕濕咁

開頭諗住膠戰係好悶玩低級野，點知咁有火花

開live開到1點

多謝製作團隊有keep住mo post
後製造越來越好啊

真準時五點聰到收工
咁岩係播膠戰前果排開始聽

除左903本身既聽眾之外
呢個節目應該做起左佢好多人氣多左fans
(包括我)

Love You Guys

佢慣咗要mean 其實心底好溫暖嘅

每晚有半個鐘放鬆吓 你哋拍得開心 我哋都睇得開心呀

我愛呢六個主持同班crew希望之後仲會有live同第二季

珈其變咗Hillary代言人

牙正講到一半就end咗

佢做DJ 都好好笑

哈姆太狼

阿正真係好搞笑好痴女好正

Playtime 《說說》ft. Hillary

希望可以玩得再放d
例如玩蟲蟲？機動遊戲之類

真係喺第一集之後望到愈嚟愈嚟好

好鍾意膠戰團隊啊！！！！
明明互mean開 最後都要咁warm搞喊人架！！！！
個個都要加油！一齊互相支持！第二季再見！！

仲有呂爵安！ＳＯＬＯ加油！！！！！！！我地係度支持你！

有人提議整返個新春特別版都好

認真睇過之前咁多個節目做完既live真係呢個最好睇好笑

其實估唔到個節目咁好睇
仲要喺造星3之後既檔期播
以為會承接唔到
但又可以喎

聽到 佢係咪想講期待edan嘅solo之類

蟲蟲唔好啦
其實唔好睇

兒登又喊 要搵媽媽

依家啲game都好好睇 我地又俾咗咁多意見! 真係有第2季啦

最慘係真係識人睇完第一二集覺得好普通就冇睇落去

po多次今集膠戰sp

蟲蟲不了

大愛珈其
大家要出盡力推多啲post!

冇冷場

台韓既綜藝都玩得放
我覺得幾好睇
例如玩鬼屋呀，笨豬跳果d 都幾難忘

兒登同幕係都有mon po真係好
覺得呢度好多意見都好吸引

點解呢班人可以咁sweet
好彩兒登最後拍到
仲有幾集已經唔捨得

呢個同埋二月廿九嗰d都會重睇

靠實力上台

同意 睇得出啲互動係真心fd 所以先咁好笑

蟲蟲呢啲留翻比 error 啦

表白節目組！
辛苦晒你地啦 啲game好正
希望下季有一個鐘 可以變埋長壽節目！
衝出香港！最緊要dream!

彩蛋呢！！！

真係笑唔停 不如搵次俾佢哋自由講 等佢哋要勁疑神疑鬼 睇工作人員係唔係整估佢哋 等到佢哋講到好安心就嚇9佢哋

本身係講緊D 遊戲其實係略帶點無聊同埋鳩架嘛

蟲蟲唔係嗰回事

error
Mirror都玩蟲 但冇咁癲

如果佢係error遊
咁193個次淋曱甴就變咗佢受
邊個驚邊個受

要出多兩三首先得
一首好難上台

一出嗰日 一定瘋狂幫佢刷view

Mirror都係mirror go玩過一兩次
Error 193直頭兜頭淋曱甴

大班網軍已經ready啦

個live都好女笑好撚正

一個鐘live都推爆咗一個po 頭先估唔到咁多人睇live 仲要咁夜 成3千5人

SP Poki話兒登啲牙好黃，留意咗好耐
係咪有咩暗示

阿正真係好正

叫佢搞掂自己先啦

阿正係最正

今晚一晚連埋live推爆兩個post

花姐話表現好先有第二首
兒登加油

其實肥仔一月都出solo

求crew 播多啲ng 花絮
一定好好笑

推爆呂爵安SOLO!!

講當然話表現好先有第二首
但投資者唔會一首就冇咁投資法
除非表現極差
似胸下佢

好想快啲聽到solo

想睇呀正/小儀頒獎比兒登

花蛆之前都成日話193唔靚仔啦

真係好warm

真兒登不嬲好知道自己做緊咩同埋好清楚

男排live都正

今集嘅精華
圖二無限loop

佢6個做到好似一個家族咁

第一張相牙正呃得吓人喎

Kaki個樣

第一次睇造星2阿正做評判 其實我都同兒登一樣 覺得阿正係好qq少少花痴女姐

點知原來咁癲

男排live佢地要就住stephy唔夠癲
肥仔想做host但host唔住
同埋真係變左齋吹水講好小關於節目既野

仆街 開live開到1點
我要煲劇mode咁睇返

男排live中間有少少dead air少尷

感覺好warm

一定要長久落去啊

等小儀播

如果每集有嘉賓應該都好好睇 仲長壽啲

想睇宵夜班底／七師傅／mirror／error／固定嬲／全民造星啲人做嘉賓
其實真係一個好好的平台俾藝人宣傳自己新作

膠戰應該做固定節目
要長拍長有

想睇力圖 神聖幾何 同膠戰對決

原來幕後係有mon po嘅
咁我要講一講阿正係最靚女 kaki係最靚仔嘅

仲有呢個

今晚好正咁喎

見到個setting應該幾好睇仲要有193兒登allback好靚仔

好有戲

33豬
我都係鍾意牙登架

193個喪屍look

Hillary條裙仔飛下飛下好正

Lm 丁193

又牙登又33
你嘅Tiger點算

夫目前犯

佢聲稱會識番屋企

喂 呢度膠戰post嘛
我個心係你度架牙虎
你個節目快啲出啦好冇

尋日live加淇講去viutv 留言講開第二季
集氣

樓豬有冇第10個post

係隔離po偷過黎貼下先

第5屆 觀眾在民間電視大獎2020
截止日期時間：2021年1月14日 23:59

綜藝節目 同 綜藝主持 投膠戰啦

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (10) 推到開加長版第二季！加人工！

推埋第9先

入定嚟準備先

搵廢契賣廣告套餐

提前嚟推po先

密碼團真係搞唔掂對五字

頭先個廣告差啲以為大海契兒開第二輯
唔好啦

我都以為係 幾驚

開波

P1X3L

Ready

個名真心柒

今集期待啊

三個人扮型都柒

埋位

頭先真係嚇到我爆粗

喪屍王33！！

即刻諗起武肺

sweet home

呢集好正

成日都搵公司搞 啲人唔使做野

zombieland

考內心戲

肥腸一定第一個死 佢點跑

呢個開場好正 我鍾意

好似好睇喎呢個主題

病毒源頭是武漢

做乜鳩

Jeffrey成個千機變個edison咁

牙煨

好正

表白33豬

武肺最尾會唔會係咁樣完

高大不明物體193

高大不明嘅物體193

頂 我都醒起

Hillary今集個Look好正啊

33專長：出茅招

正呀

Walking des opening

佢真係好似edc

又有193

片頭真係一流

重點 環球簽咗攣毛mike

我覺得佢正過edc